{
    "questions":[
        {
            "id":0,
            "mode":0,
            "question":"¿Cuándo salió el primer juego de The Last of Us?",
            "options":[
                "2012",
                "2013",
                "2015",
                "2011"
            ],
            "answer":1
        },
        {
            "id":1,
            "mode":0,
            "question":"¿Qué fenómeno hace que los enemigos caídos vuelvan de entre los muertos más fuertes en The Legend of Zelda: Breath of the Wild?",
            "options":[
                "Luna carmesí",
                "El eclipse de los muertos",
                "Luna de Sangre",
                "Resurrección lunar"
            ],
            "answer":0
        },
        {
            "id":2,
            "mode":0,
            "question":"¿Cómo se llama el hijo de Kratos?",
            "options":[
                "Baldur",
                "Brok",
                "Atreus",
                "Floki"
            ],
            "answer":2
        },
        {
            "id":3,
            "mode":0,
            "question":"¿Quién escribió El código Da Vinci?",
            "options":[
                "Ridley Scott",
                "Michael Connelly",
                "Dan Brown",
                "Jo Nesbo"
            ],
            "answer":2
        },
        {
            "id":4,
            "mode":0,
            "question":"¿Qué escritor afirmó no acordarse de haber escrito muchas de sus obras?",
            "options":[
                "Juri Adler Olssen",
                "Stephen King",
                "Neil Gaiman",
                "Edgar Allan Poe"
            ],
            "answer":1
        },
        {
            "id":5,
            "mode":0,
            "question":"¿Cómo se llama la quinta parte de la Saga Crepúsculo?",
            "options":[
                "Amanacer Parte 2",
                "Amanecer Parte 1",
                "Luz del Alba",
                "Sol de Medianoche"
            ],
            "answer":3
        },
        {
            "id":6,
            "mode":0,
            "question":"¿Cómo le llama Ramsay a Theon?",
            "options": [
                "Hodor",
                "Hediondo",
                "Eunuco",
                "Harapiento"
            ],
            "answer":1
        },
        {
            "id":7,
            "mode":1,
            "question":"¿Cuál fue la primera película de Disney?",
            "options": [
                "Blancanieves",
                "Pinocho",
                "Dumbo",
                "Fantasía"
            ],
            "answer":0
        },
        {
            "id":8,
            "mode":1,
            "question":"¿Cuál es el nombre original del ángel caído?",
            "options":[
                "Samael",
                "Amenadiel",
                "Uriel",
                "Gabriel"
            ],
            "answer":0
        },
        {
            "id":9,
            "mode":1,
            "question":"¿Cómo se llama el director de la trilogía de El Señor de los Anillos?",
            "options":[
                "Alfonso Cuarón",
                "Guillermo del Toro",
                "Peter Jackson",
                "George Lucas"
            ],
            "answer":2
        },
        {
            "id":10,
            "mode":1,
            "question":"¿A qué trama de qué película se parece más Civil War II?",
            "options":[
                "Efecto Mariposa",
                "Minority Report",
                "Terminator 2",
                "La máquina del tiempo"
            ],
            "answer":1
        },
        {
            "id":11,
            "mode":1,
            "question":"¿Cuál es la obra más conocida de Lee Bermejo?",
            "options":[
                "Batman: Largo Halloween",
                "Simon Dark",
                "Batman: Noel",
                "Batman: Año uno"
            ],
            "answer":2
        }
    ],
    
    "tests": [
        "Quédate en ropa interior y haz 10 flexiones",
        "Intenta tocarte codo derecho con mano derecha, codo izquierdo con mano izquierda y morderte la oreja. Deja que te saquen una foto",
        "Acábate la copa",
        "Da un trago por cada persona con la que hayas tenido sexo",
        "Ponle la manos en la cara a cualquier jugador o jugadora, mírale a los ojos y dile que es repugnante"
    ]
}

